個姦劫道友 , 除時大隻過好多連登仔

拎連登班毒撚嚟講

我見啲 reply 好多都話佢係體弱道友 , 打兩鎚就頂唔順死左

唔算好大隻, 女事主話中等身材都合理

報道話佢做開 gym 大大隻周身肌肉喎

女事主話哂都極近距離接觸過 如果見到咁大隻應該唔係中等身材而係身材健碩喎

我試下打斷你條頸睇下你死唔死

依家連白粉佬都做gym咁健康

白粉同蛋白粉一齊隊可能會high啲

咪又係要死

奶粉佬啪奶粉 吸毒佬啪白粉
咪又係差唔鳩多

大隻過你地支那狗

力威大隻d